雲加哩個時候宣佈離任真係好聰明

知道自己廢 還掂都要走
英超再次失落前四
想執到個歐霸尾彩唔好咁難睇

專登等到4強對最強隊伍馬體會之前
先講話離任黎踢士氣波
十足之前西維爾個睪丸領隊一樣

就算入唔到決賽都冇人敢怪佢

雲加一直都係咁聰明

留名睇最後都係輸俾馬體會

爛攤子

球迷挽留之後坐翻低
鞏固權力 做多十年八年都得

雲爺爺黑暗兵法

入到決賽，最後輸俾另一隻馬或牛